小姐...妳收埋啲乜野？

咩嚟

望左幾秒先明

蓮藕黎嫁

男人黎

應該係納豆